[食完post] 牛 雞 魚 豆腐

難得唔洗煮 出街食好少少

琵琶豆腐
聞落香口 食落幾正 加咗啲金華火腿

煎釀鯪魚
永世唔煮嘅功夫菜 釀返啲鯪魚肉入魚到

中式牛柳
酸酸甜甜 整到好淋
靚牛肉同無全熟

豉油雞 好想倒啲豉油返去撈飯

但真係好貴

味味餸都咁的骰，
貴價中菜廳？
埋單幾錢？

164蚊

想食豆腐同釀鯪魚

下次叫埋你
請我食撈面就得

咁都唔係好貴姐

咁抵玩

煮開飯ma

pm講啦